其實牙鯨講得無錯,股票市場的確需要law and order

law and order就係輸咗錢要賠
同埋唔可以亂咁禁人買賣

LAW AND ORDER!!